到底愛情係咩？

已經唔再信愛情 唔再信永遠睇住一對對分手 明明佢地好sweet 好多野都係表面上 呢個世紀唔奢望拍拖可以永久 出軌 水泡

已經唔知道拍拖呢兩隻字既定義

［member］唔知點解已經唔敢信好似個個都係呃緊我咁 愛情唔係呃就係暪［/member］

唔知點解已經唔敢信好似個個都係呃緊我咁 愛情唔係呃就係暪
唔識用加密添

而家呢個時代就係太恐怖了

唔拍拖個人就舒服啲
拍拖個人就情緒起伏大啲
開心唔開心都打孖上咁

DNA同腦部物質令古代人類仆野中出延續物種存活既功能

愛情係唔開心

最理想當然係咁

但現實一齊大家舒服 開心已經差唔多超額完成

今時今日離婚率咁高 何況拍拖

留低美好回憶已經算好

耶穌說的愛是無條件的、獻身的，奧修說的愛是能量的互動、是自由的、無束縛的，昆德拉說的愛是機遇的、偶然的、命定的，高達說的愛是刺激的、好玩的、有今生沒來世的、哲學的，小津安二郎說的愛是溫柔的、隱藏的、非愛的，畢卡索說的愛是經驗的、性慾的、美好的，夏卡爾說的愛是聖潔的、救贖的、唯一的。

有個人可以陪下，想分享埋啲無聊嘢都有人聽